【黑色三毛警告】三毛下一步：攻擊劉細良

首先，大家可以起我底，我無喺連登提過劉細良，甚至無喺同佢有關嘅 posts 留過言，所以我唔係劉細良（或任何人）嘅打手。

今晚三毛風向一轉，見分化勇武和理非效果有限，就攻擊近期多咗人聽嘅劉細良。攻擊原因有三：

1. 劉細良因熟悉政府運作，近期多次清楚指出政府喺反送中每一役背後嘅種種深層次問題，同大家可以考慮嘅應對方法。最令「有關方面」氣憤嘅應該係佢近日指出警隊問題係源自現任二哥、來自新界鄉村、去過上海黨校進修、等住十月坐正嘅行動處處長。你話無人想郁佢都無人信。

2. 佢亦多翻嘗試勸喻示威者今次入元朗要和平。無論大家認唔認同佢都好，佢嘅言論係同中聯辦一手策劃嘅「群眾鬥群眾」相違背，又係等俾人郁。

3. 有時三毛主要係想挑起對罵，見近日多人 like 劉細良有關啲 posts，就攻擊劉細良。好自然有人會出嚟講公道說話，咁大家你一言我一語就自然無時間推（或睇）正經 posts。

絕對唔係要造神（呢個相信都唔係該評論員原意），但大家請認清三毛手段同目標，唔好中計，亦唔好被分化！

請幫推。

Push

push

借位一用

請幫推到鄉民見到，希望聽日可以相安無事
誠懇請鄉民今次真係要阻止任何可疑人士（包括疑似示威者）入村，唔係又引起誤會／衝突就唔好啦~~

[投訴懶人包] 反對套丁及冒充原居民

齊上齊落，支持五大訴求
支持圍村去黑，還我平靜鄉郊
反恐反黑，由投訴撚做起

仲有劉細良又係第一個指出軍政府

推

劉細良好多pt重複講左成大半個月
而家先突然出好多post咁推

無錯，巴打心水清！

正是如此 推

都唔知攻擊佢做咩
大家都只係討論佢觀點姐
攻擊劉細良會打破到佢講既野咩
利申 以前覺得佢城寨好撚on9成日笑鳩佢

覺得有幾個ID,明顯帶緊風向???
不停開POST

突然間熱門多咗好多劉細良post
咩居心
香港人有智慧係聽論點唔係跟大佬呀

利申：反送中開始聽

劉細良自己都講左唔做大台
連選都唔想選

佢地想因人廢言

我都覺

一向係輪流打出頭鳥架啦

岩聽嘅就聽

希望各位保持獨立思考 千其唔好盲反或者盲捧

踢爆中聯辦 689 鄧炳強勢力
而中聯辦係有大量5毛

佢話自己都想加強保安
驚比人爆門

PUSH

Agger

係

的確非常明顯

代表對家好驚我哋聽佢講嘅嘢

尋晚(週五)果集

大家真係要聽下
出元朗前

幫手大力推阿

劉細良打手好唔好唔好咁肉酸
唔支持你就話人三毛

一打開熱門就勁多劉世良，
做神意味勁重。

又話唔好勇武用智，
比人打唔通由佢？

唔好分化，尊重勇武同前線啦唔該

今晚特別多

push

I also worry about his physical safety

合理就參考，再綜合其他部門黎睇，佢講嘅又符合啱啱AO講嘅嘢，即係有勢力人士想設局引發群鬥wo。
只係提出自己知識同觀點，點解會變左推左做神？

[長文]人生最重要的選擇題

請樓主不要做神

推唔篤灰唔分化

推
我同意你講法！
我六月聽到依家
佢講既野分析得幾好
一直都好擔心佢
然後今日慢慢睇細良啲連登post
我都有同你一樣既感覺

唔燒村唔入村打
咪用智囉

3毛只識抹黑同分化姐

反劉細良同死撐犯民「和理非」（例如張超雄、梁耀忠）嗰啲係同一班人嚟

不要造神
要保持冷靜頭腦
無一個人既說話係永遠正確

推，我地係有集體智慧，同埋獨立思考
突然一夜之間大把人攻擊佢
3毛仆街死

真係唔講得笑
尤其係發生咗京阿尼慘劇
出咗名既真係要警惕

踢撚爆左佢地背後既極左勢力

一入元朗就燒村？

push

咁大家你一言我一語就自然無時間推（或睇）正經 posts。

呢句講得好好！對抗三毛就係要忍得手，見到唔對路嘅post唔好回應，就算幾荒謬嘅說話都ignore,等d post自然沉底

起一起你底 鬼撚到。熱狗你好

我無野講

根本就冇造過神
主要係討論佢講既罰

推 大量三毛出擊

係
無啦啦有一堆人衝出嚟話唔好造神
撚有咩見佢講野有point討論下咋
開始多人討論佢都係呢一兩個禮拜嘅事
造咩神呢請問
係咪班三毛見佢講野中point
驚我地睇佢所以係咁spin啊

所以好似樓主話齋，無啦啦今晚咁多劉細良 post，有咩居心？
司馬昭之心，路人皆知
你知，我知，嗰個單眼佬都知

目的，就係槍打出頭鳥，
罵殺、捧殺兩邊一齊夾擊

=====

蔡子強：「罵殺」和「捧殺」

【明報】魯迅曾經寫過一篇文章，叫做《罵殺與捧殺》，見於其雜文集《花邊文學》。文章中說，殺人有兩種方法，一種是「罵殺」，另一種則是「捧殺」。

簡單來說，前者就是明刀明槍，把你罵個狗血淋頭，批評得體無完膚，誓要令你聲名掃地；相反，後者則是糖衣陷阱，表面上把你讚到天上有地下無，但實際上卻是不安好心，要令你頭腦發熱，為你招來妒忌、麻煩、甚至敵人，製造矛盾和衝突，再由別人出手，送你上路。過程中，幕後黑手自己乾手淨腳，天真一點的受害者還要把他當作是好人。這就是笑裏藏刀的伎倆。

為了進一步說明，且看以下兩個例子：

●例子之一：

最近劉細良加入政府，惹來各方反彈。曾鈺成在報章撰文，批評他一向敵視左派，是民主派的打手，行文用字雖然尖銳，但總算明刀明槍，可算是「罵殺」。

真正工於心計的反而是，有高官私下向報章放風，說：「07年曾蔭權順利連任後，必定會再有安排，他(劉細良)或者代佳叔(劉兆佳)做中策組首席顧問，又或者接曾俊華做特首辦主任，也說不定。」

朋友，這就是「捧殺」。愈想你死，愈要這樣說。這就是殺人不見血的地方。

●例子之二：

本周二，某報忽發奇想，用上大半版，搞出一個所謂「『曾班子』勢力分佈圖」，在律政司長黃仁龍一張相片旁，加上如此一段：

「最近有傳聞指出，當曾蔭權2007年連任成功，到2012年便屬意由曾俊華接棒，之後便由曾蔭權刻意提拔的黃仁龍『繼承』特首，大有當年鄧小平隔代欽點胡錦濤的影子。」

撰文者之聯想力，真的是異常豐富。我想曾蔭權如今連自己能否連任，心裏仍然十五十六，究竟還有何本事搞出一個「繼承人」出來？還要是「隔代」！可憐一個黃仁龍，這樣的受吹捧，這樣的被「擺上」，真的是「多得你唔少」，勢必又惹來「萬箭穿心」。

其實，被人tipoff為這個「曾班子」成員，相片大大張被登在這個煞有介事的「勢力分佈圖」中的官員，只要稍為清醒，相信定必提心吊膽，明白到往後都沒有什麼好日子過。

這就是政壇爾虞我詐、驚心動魄的地方。

試想想，如果羅兆輝當年最初不是被傳媒不斷吹噓，捧作什麼「地產神童」，到他跌下來那一下，一定不會那麼痛。對於一個名不見經傳的人物，八卦雜誌就是連「踩」的興趣也不會有。所以當八卦雜誌在你身邊鳴鑼響鼓，努力當「啦啦隊」時，它可能同一時間耐心地等的，就是你重重跌下來的那一剎那。

世途險惡，從政者，定必要頭腦清醒。大家千萬要小心，把你高高的抬起來，和想將你狠狠地摔下去的，往往就是同一個人，同一股力量。

中文大學政治與行政學系高級導師

佢亦話過5年前開台時，都講過唔想做啲咩教主

只想做同路人
故改個台做城寨

個個都係城寨人 ，無分高低

班友既手法同熱狗係一樣
挖人地N年前既野黎否定而家所講既野

原來係以分化群眾為正職嘅陳雲弟子！失覺失覺！

咁咪由佢起大台囉,到時柒咗唔好喊
條友有鋪瘾鐘意做造王者

我以前都笑佢好快會執笠

推 不造神，但唔好比人帶風向

共產黨最叻依樣

抹黑

光復香港 時代革命

保持獨立思考

你咁講明顯無聽過佢講嘢

佢從來唔想做大台亦無興趣做任何王者

咪屈得就屈

邊有咁易造神
呢個時勢隨時俾人槍打出頭鳥
我反而驚佢地個台
同佢既人生安全

細良真係分析得好中 啲計謀又高章
由雨傘聽佢到而家 好老實我真係好服佢
跟足佢做冇十成都有8-9成妥當
佢自己都日日提住佢冇水晶球 驚俾人造神
除咗3毛仲有隱性熱普城班信徒攻擊緊佢

5毛另一招 咩都話唔好分化
而家唔係分化 係去蕪存菁 用群眾智慧FILTER D死路啊

香港人唔係大陸人

五毛唔會得逞

民主社會就係人人都有權發聲，同唔同意，執行與否，大家決定
有人睇完，覺得佢講得岩，咪同大家分享點解覺得佢岩
你唔同意，咪拎出黎講邊度講錯

所以有民智，先配有民主
唔係你係佢fans就盲撐，你憎佢就盲反
大家保持思考，議事論事
集大眾智慧，去揀一個最合理，最有利既Plan去做，邊個提出根本唔重要

劉細良又好，咩人都好，都冇可能做到大台，因為決定權始終係大家度！

轉自：
關於劉細良，大台，各種造神言論，各位應保持獨立理性思考

請幫推 好人一世平安

起一起底就現晒形

睇左咁多日POST , 其實根本冇POST 話當劉細良係大台, 好多人覺得佢分析得好同引用佢D 觀點而已..... 今晚開始有D 奇怪.....

無錯！

推，岩岩話民眾智慧會選擇最好既方法都比五毛負評

因為佢講中哂
你睇燒山有冇3毛攻擊佢

push
獨立思考善用正負評保護好熱門

獨立思考 有道理就信

－凡是敵人反對的， 我們就要擁護；
凡是敵人擁護的，我們就要反對。

你就無認真睇佢做過D乜野
次次販民補選,佢就拉埋加哩飯,小麗老母,姚虫嚴,李卓仁做節目
瘋狂吹奏
條友做開政治化妝師,立場成日spin

我地有集體智慧去分析人地講既觀點
成班3毛就出黎搞事

講中左中聯辦？

出面真係多咗好多post想推到劉細良變國師之流

我覺得唔好封神 亦無需攻擊 參考下都無妨

同埋佢做錯會認

前2日話唔full gear去元朗

今日都話信唔過警察，都係帶gear去不過放落背囊先

有獨立思考就唔怕聽任何人講嘢

仲有，無人造神 ，咪屈佢同屈我哋

3毛 唔該你哋進步下！ 用啲招來來去去都係果幾味

好out

Push, 細良講野中哂對家盲點，極擔心佢安全

好多人想做佢，普通人一個都咁驚，不愧為中共

之前爆料班AO已經話左三毛會攻擊泛民, 達到分化目的

代表佢依2日講嘅嘢

中共好撚驚

快啲去重溫

同意

咁我梗係信AO
多過班3毛

AO成功預言元朗恐襲

Pish

不能同意，中共會驚佢？
8奇呀？

連登仔最支持 元秋
劉細良拎黎 up 下姐

駛撚你同意

3毛

3毛攻擊佢我理解，佢熟政府運作同建制人事，會揚左好多野出黎，但熱狗同佢又有咩私怨

推
唔造神
但亦唔可以盲反
有道理就參考

啱聽咪聽
當佢神？未免太低估大家的智慧了

有個熟政府運作建制人事既人講野，唔係唔聽掛，況且都係聽佢講事實爆下料，聽完之後點樣做，就兄弟爬山架啦

各位唔好咁易比三毛帶風向
不篤灰，不割蓆

根本推佢啲節目
唔等於做神
從來無人可做神依家

啱聽就聽

有道理就聽
無道理我哋自然會過濾

香港人進化晒啦

3毛好心你哋咪仲用埋啲舊式分化招啦

對手太渣好悶呀

講得岩咪聽囉

一言不合就3毛，一言堂呀呢度

大戰在即 大家唔好 out fo 啦

1. 一如過去由中聯辦在連登主動引民眾攻擊 達哥、高佬、票王朱議員，目的只係想分化大家，分化討論，今次細良都一樣

2. 在他早前直播早已講：唔好信曬我一個講野，我講既只係一個參考

3. 只要待守住「不分化」原則，你就會發現612之黎大量post 係分化大家

嘩

記得 AO 透露政府會收買一批本地水軍分化連登嗎？
喺香港要做網絡分化，熱普城認第二，邊個敢認第一？

推爆佢

熱狗共諜分化係任務
有冇私怨都咬

巴打心水清！

上面有個巴打講咗係捧殺

Ok

早幾年我都投左熱普城

去到呢家先睇清

push
呢啲時候更加要冷靜思考

條友被人篤穿咗諗唔到打反駁好

因為佢講既野應棍

即係話劉細良講啲嘢中point

撐細良

噢惱

淨係今晚細良講建制內部瓦解緊 我哋就嚟嬴
聽嗰時我覺得佢咁樣講只係想俾希望同信心我哋
實際未必咁樂觀
點知夜啲連律政司律師都表態
仲有其他建制 轉哂風向話要獨立調查
佢分析準成咁3毛唔郁佢郁邊個

有見地

總之，用腦。有腦唔用，同藍屍廢老有何分別？

李嘉誠/曾蔭權/民主黨隻馬都敢郁

唔緊要, 睇清好過一世都唔醒
雨傘嗰時我身邊都有朋友係熱狗
有幾個到而家仲未醒

屌 我都覺多左好多

其實只有細心諗下劉細良講既野,
大部份都係非常合理既分析同推測,
你可以話佢有邊啲講得唔合理,
但你話劉細良係鬼,或者話有人想造神就真係講唔通

今晚一開見到乜鳩細良大總統已經覺得唔對路
好明顯有班人係一面捧一面殺
大家認清事實 上次雨革好多人就係咁死係一毛手上

仲有，這幾日充滿煽動撚

入村打人之類

喂，我哋係黑衫人唔係白衫人

咁撚like打交 咁無eq咁唔識睇大局

就唔該你唔好入元朗害人

有勇有幾難 有謀先重要！

不停咁互插
不過有幾個傳統泛民真係抵插

真係on9到不能

大乜撚總統

好心啲3毛水平唔好咁低！

藍絲都知佢係連登嘅智囊

係都唔應該依個時候插

有重要得多嘅事要理

梗係知

可能一堆acc同時玩正反兩手，又讚又彈。見一邊弱又幫另一邊，帶起其他人分成兩派或更多派，總之係分化。

話推到做總統最明顯。只有戇鳩或有心人先咁講。

總之，大家要用腦，任何睇法都可以係對。只有令局勢對政府有利就係不對。

今次啲三毛明顯左

仲有梁頌恒
次次都係關鍵時候做啲柒野
如果聽日有柒野又係佢個邊做
大家都估到佢咩人
希望我估錯

根本無人當佢神
佢亦最唔like咩教主咩神

偽命題到

好心啲3毛水平高啲先好出post

係因為我哋比佢哋逼到進步咗

打咗疫苗
有晒抗體

佢哋又無乜進步

幫推

agger

agree!

建議大家未睇劉細良既開始睇，全部煲一次
佢講野有無道理自己判斷

佢地動機好明顯

佢分析時局分析得好好
但去到策略個part就真係要有獨立思考

用下個腦諗下
唔好人講咩就信咩
我都有睇過佢d片，可以佢曾經係政府做過
所以佢比一般人更了解係點運作
亦分析得幾好
但大家岩聽咪聽下囉

聽完自己去分析岩唔岩
再用連登既集體智慧去分析
而唔係所謂造神
定係有堆野講中左
所以3毛空群而出

十分認同，推！

小心中聯辦網絡打手出動

獨立思考無問題

任何人講嘅嘢我哋都唔會信晒

bump

repost:
無啦啦今晚咁多劉細良 post，有咩居心？
司馬昭之心，路人皆知
你知，我知，嗰個單眼佬都知

目的，就係槍打出頭鳥，
罵殺、捧殺兩邊一齊夾擊

=====

蔡子強：「罵殺」和「捧殺」

【明報】魯迅曾經寫過一篇文章，叫做《罵殺與捧殺》，見於其雜文集《花邊文學》。文章中說，殺人有兩種方法，一種是「罵殺」，另一種則是「捧殺」。

簡單來說，前者就是明刀明槍，把你罵個狗血淋頭，批評得體無完膚，誓要令你聲名掃地；相反，後者則是糖衣陷阱，表面上把你讚到天上有地下無，但實際上卻是不安好心，要令你頭腦發熱，為你招來妒忌、麻煩、甚至敵人，製造矛盾和衝突，再由別人出手，送你上路。過程中，幕後黑手自己乾手淨腳，天真一點的受害者還要把他當作是好人。這就是笑裏藏刀的伎倆。

為了進一步說明，且看以下兩個例子：

●例子之一：

最近劉細良加入政府，惹來各方反彈。曾鈺成在報章撰文，批評他一向敵視左派，是民主派的打手，行文用字雖然尖銳，但總算明刀明槍，可算是「罵殺」。

真正工於心計的反而是，有高官私下向報章放風，說：「07年曾蔭權順利連任後，必定會再有安排，他(劉細良)或者代佳叔(劉兆佳)做中策組首席顧問，又或者接曾俊華做特首辦主任，也說不定。」

朋友，這就是「捧殺」。愈想你死，愈要這樣說。這就是殺人不見血的地方。

●例子之二：

本周二，某報忽發奇想，用上大半版，搞出一個所謂「『曾班子』勢力分佈圖」，在律政司長黃仁龍一張相片旁，加上如此一段：

「最近有傳聞指出，當曾蔭權2007年連任成功，到2012年便屬意由曾俊華接棒，之後便由曾蔭權刻意提拔的黃仁龍『繼承』特首，大有當年鄧小平隔代欽點胡錦濤的影子。」

撰文者之聯想力，真的是異常豐富。我想曾蔭權如今連自己能否連任，心裏仍然十五十六，究竟還有何本事搞出一個「繼承人」出來？還要是「隔代」！可憐一個黃仁龍，這樣的受吹捧，這樣的被「擺上」，真的是「多得你唔少」，勢必又惹來「萬箭穿心」。

其實，被人tipoff為這個「曾班子」成員，相片大大張被登在這個煞有介事的「勢力分佈圖」中的官員，只要稍為清醒，相信定必提心吊膽，明白到往後都沒有什麼好日子過。

這就是政壇爾虞我詐、驚心動魄的地方。

試想想，如果羅兆輝當年最初不是被傳媒不斷吹噓，捧作什麼「地產神童」，到他跌下來那一下，一定不會那麼痛。對於一個名不見經傳的人物，八卦雜誌就是連「踩」的興趣也不會有。所以當八卦雜誌在你身邊鳴鑼響鼓，努力當「啦啦隊」時，它可能同一時間耐心地等的，就是你重重跌下來的那一剎那。

世途險惡，從政者，定必要頭腦清醒。大家千萬要小心，把你高高的抬起來，和想將你狠狠地摔下去的，往往就是同一個人，同一股力量。

中文大學政治與行政學系高級導師

即係劉細良講中咗
btw請獨立思考 不要盲撐

不要盲撐，或者不要盲保就好。
只要大家有理據地討論，真理越辯越明。

聽日大家加油
要冷靜唔好衝動
公務員罷工有用過你衝100倍

你咪分化撚囉，摺埋啦死熱狗！出面大把高質過你嘅五毛。

po

一罷就搞撚掂

推啦

理性討論，不要造神。

根本係偽命題

無人造神

陳怡幫我隻連登香城Online拍咗條宣傳片

正版香城Online Game
獲知名Youtuber陳怡介紹
內含史上最全面裝備手冊及逃生路線
7.27再公測牛屎村新地圖

我冇野講

我以前聽過一排就停咗，最近反送中開始我又聽翻，因為佢唔係單單馬後炮，佢有分析到成個局勢，你唔一定要相信，但你可以參考比較加上自己的思維去做你應該做嘅事，而且佢從來無同勇武切割！

希望細良平安 佢都話自己係同路人
連燈仔一定唔係搵個神 兄弟爬山各自努力

打著紅旗反紅旗

推！

聽佢分析唔錯
唔好造神
聽完自己分析
唔思考同藍絲有乜分別

絕對認同

up

光復香港

如果劉細良講野冇point 根本冇人會理
同樣地 如果燒山 陳雲 甚至一個連登P牌巴打講左啲有建設性嘅想法 我地一樣會聽

保護劉細良

劉畑良當然唔係神

只係一種參考

呢次活動不嬲都係無大台

去到現場各自執生補位先令到政府咁難守

我覺得佢的作用，只係會影響左一班全無分析力的人，幫到佢地選擇一條「無咁錯」的路

注意，未必係一條啱的路，因為大家都係模住石頭過河

只不過佢比一般人熟中共、歷史所以比一般人易估到下一步期政府點步署，除左佢仲有陶傑都有呢種智慧，不過佢比較世界觀，畑良比較仔細化

但緊記，估到唔等於佢提出的反攻方法係最有效, 住住殺政府一個措心不及都係一d 奇招，畑良果種手法係政府容易預計得到的正路做法

其實講到尾，兩個字「隨緣」，香港人有智鬥智，有力鬥力，各取所長，雖無大台，但各自配合

只係「無咁錯」

無錯
劉細良係因為熟悉政府運作同架構
所以每一個事件背後既動機都相對較普通人清楚
每個人都有自己既思考 如果佢既推論合理 自然有人信服
但係三毛就開始攻擊劉細良 話大家造神論
係別有用心咁針對佢
希望大家睇完佢d 片自己多d 思考
其實根本就無得造神 梁天琦都有出錯既時候
慎防三毛

所以佢籌緊期加閘加強保安

唔批評得就話人三毛其實好撚惡
完全唔明呢種唔屌得之後仲要抹黑人既心態

pish

Fb ao的話同劉細良係match

關於第一點，其實香港人呢邊，為佐準備下一個升級：成立臨立會/臨時政府。

都開始需要非常熟悉現時政府各部門/架構的人才，為取代現時已經開始失控的港共政權做準備。

講真我哋而家係空有熱情，但大部分人連現政府的架構，有幾多個部門，每個部門做d乜咁基本的事都唔熟。

咁唔專業又點能夠俾到外國持份者同現有利益者信心，願意人落注碼落去香港人臨時政府呢邊呀

樓主心水清

細良講左好多野都岩聽
但最後一刻就話727防具都唔洗帶
值得商榷
我覺得佢係一個太理想化嘅和理非

不過扣大台帽子上細良
有分化之嫌

繼續remind 兄弟爬山

pp

都係評論啫，自己獨立思考下好唔好
利申5年前聽

修正左叫人帶防具

thank you更正

d三毛就係咗， 當發現某個政治人物講d野威脅到共產黨就會出盡奶力抹黑
gphone, hocc, 毓民， 到而家劉細良

信佢地而且被佢地分化既人
自己用腦諗下啦

今次大鑊啦

推爆

太過吹捧佢 佢自己都有危險

熟政府唔代表佢對抗爭運動啲建議係有用，林鄭夠熟政府啦
民眾運動係另一回事，根本唔使理佢噏乜

保持批判思考
可以參考但唔好盲信

btw今集有小小頂唔順佢話勝利在望之類
唔好咁樂觀

推，AO 預言中哂

psh

唔駛信哂佢，不過我自己都覺得形勢唔錯，因為政府內部已開始散了，佢地一散就唔縮得，因為一定秋後算賬

咁即係佢拮中對面
對家要搵個眼中釘出黎搞了
有一集佢都有講唔驚身體健康
係驚政治壓力

劉細良呢d係謀士型
唔係做大台既款
只係今次個運動出奇地堅持到
到左七一之後大家都未明確點走嗰陣
佢之後d推算都好中
亦且都係第一個將軍政府呢個概念帶出黎
咁成個政府點玩就立體好多
就唔係港共咁簡單

今個星期都係講要加強保安

做對了，咁啱又有人批評佢喎，咁啱又有人講相反方向話要衝喎，真係咁啱呀

光復香港，時代革命

佢熟政府運作，所以背後關係講得好，分析成因有一套，大家要知背後發生乜，絕對有好處，最緊要經充份討論決定

幫你推

佢youtube有主動刪5毛post, 真係幾好

Thanks!

So what，雨傘運動夠一日到黑有條乜鬼分析中共權鬥
除咗令市民轉做觀望態度有乜其他用途？
令次運動要有行動先有改變，一日到黑分析完又坐喺度等天光

有國家認證，證明佢講嘅嘢令對方怕

巴打請考慮今日較後時間（即元朗行動完結後）出post再提醒大家，你呢個資料重要！

小心五毛
集中目標
保護兄弟

推 自行分析

你批評都要有道理
無端端就話人造神論
都無根據過人地既論說去帶去劉細良無料 所以唔好夾硬推佢上位

Pushh

堅持人強馬壯 提防中計 相信兄弟 各自爬山 和理非見到勇武手足做嘢 唔該開遮幫佢哋擋鏡頭 例如被恐襲 有狗混入及偷拍

《緊急廣傳》由其唔上連登位置
有好多兄弟買左迪卡儂 但唔記得所有產品入面有RFID！
記得剪牌🙏記得剪牌🙏記得剪牌

[URGENT] 我要攬炒🙏Like🙏Subscribe🙏Follow🙏Retweet
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

傳說7.21恐怖份子黑社會圖上武器之一
7.27香港人不站出來追究
這種恐怖襲擊將會在18區無處不在
中聯辦背後策劃證據

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
7.28 14:00 最後底線，否則行動升級

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 記得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
🥳 - 18區連儂場
🥳 - 沙田新城市廣場

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

YAHOO 公投7.21元朗襲擊事件

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐元朗黑夜連登獨立調查委員會🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

明顯三毛怕劉細良講既野，推！

大公今日開佢拖

大公文匯已經開動機器攪細良
同連登3毛同時發動攻勢

佢地想透過攻擊劉細良型成一道反作用力推左佢變做大台 唔好中計

三毛既指向代表中共驚啲咩

開始喇

認同，幫推

揭露真相

敵反我擁，但不要造神

有睇佢節目，佢不斷講佢不想出黎選，只想整個平台出黎。

佢講嘅野好多都好有point，值得聽。大家唔係毅進仔，啱啱啱自己識得分析。

條友成日話我地話我地就贏
我地贏左d乜？
撤回兩個字都贏唔到呀柒頭
輸緊六條人命 無數既鮮血 乜都換唔到
贏你老母呀贏
都cls
好心連登仔醒目d
唔好比劉細良條友發夢既軍心啦

funny 咁攻擊陳雲呢

唔好比劉細良條友影響我地發夢既軍心啦

Typo

好對唔住，陳雲就係分化勢力嘅一大源頭，如果唔想分化，首先要提防、謝絕分化勢力。呢點要講得好清楚。

Btw, 其實我認得你，好少出題，主力回應助攻同陳雲言論有關嘅 posts。

就係睇唔過眼你班人見親陳雲就屌，人地無做過一件出賣群眾既事，你地就瘋狂屌柒人係分化，一堆賤人惡跡斑斑就畀一堆打手用不分化做擋箭牌捧到上神枱，我唔係針對劉細良，我係話整個泛民體係都係咁玩，我自問呢段時間無出過post或者特登推過post去攻擊泛民，只係因為佢地有利用價值。 但你班仆街一邊搵肉潔冰清既嗌不分化，一邊搵其他打手係口出post打擊其他政治勢力既言論唔好當人係盲，我會繼續見一個屌一個

你呢啲就係好典型嘅分化言論。成個 post 都無提過泛民，亦唔關泛民事，點解可以扯去泛民度？

大家可以睇吓，分化行為有時就係咁低調、難以覺察，如果一唔小心就會中招。

又亂扣帽子，細良自本身咪同泛民同一體係，你無睇佢城寨有乜野嘉賓上黎，唔好當人弱智，你開口挑釁話陳雲分化先，而家惡人先告狀話番人分化

等陣有人屈你三毛,我就係表表者

成日以為推向為選舉就可以謀殺人格

又係好對唔住，依家唔係 2014，今時今日嘅抗爭者心裡面已經無乜本土、泛民、港獨呢啲概念。我哋心入面只有「共產黨」同「非共產黨」。成日提住呢啲標籤嘅人唔係想分化係為乜？

究竟咩人先係「亂扣帽子」？

on9 你自己唔撚分，但陳雲就係敵人，邊個話陳雲係分化撚，你有個人立場政見唔緊要，唔好扮晒乜撚we connect 無分政治立場，弱智到你

其實唔緊要，你提醒咗我，我一直諗住抽時間寫一篇關於陳雲分化手段嘅 post（因為其手段有時真係唔係咁易察覺）。你等我喎！

放心，到我出 post 嘅時候會特意鳴謝你嘅提醒。

話撚左你班人一邊不分化擋箭牌，一邊攻擊其他政治聲音，仲要自認係，邏輯真好

唔係攻擊其他政治聲音，係攻擊意圖分化群眾嘅勢力。
閱讀理解真係咁難？
不學無術點做人打手？

屈毛又點 屈毛都解釋唔到我地既point
做唔到論點對駁 只係突顯到屈毛/造神者係幾咁不堪

Btw, 都要多謝閣下幫手推 post，下次再傾！

唔使攻擊佢，不過一定唔可以造神
只可以拎佢意見聽下，好似聽毓民陶傑咁

你個人定性左某d政治聲音係分化勢力就係分化群眾，我無興趣同你泥醬摔角

我重申一次我既立場，總之邊個做錯野都係要屌，如果屌=分化，咁我會決定做一世分化撚，好過運動失敗成世做共產黨奴隸

不過你自己既聲稱不分政治立場，又一邊亂扣人帽子話係分化撚就肆意攻擊，呢種龍門任擺既行為我都唔會接受，以後繼續見一次屌一次

攻擊緊啦

我怕係襲擊佢同游清源兩個

Clientele Theory, 觀察所得，細良粉絲，大多數並非圍爐取暖盲毛。時事評論員都要食飯，消費者 (我開始相信，唔止係niche market, 而係變成主流) 亦係幾理性嘅一類。產品(時評)高質或低質，高效率市場已有反應。
你少擔心好鳥

大公報尋日點名篤細良係今次運動幕後黑手
(細良即寫文話佢只係一個市民，無大台何來黑手)

你睇連登啱啱喺前日大量攻擊細良嘅post出現

同大公報嘅時間夾到準晒

你話唔係黨國機器做嘢，係乜？

巴打，你會唔會考慮出post等多啲人見到？唔係話要幫一個評論員，而係不齒三毛行為。

光復香港
時代革命

咪撚再吹奏條垃圾啦
佢同花生台廢陶一夥架

建議大家唔好只睇熱門

細良特別對中產和理非有一定影響力，
其實其書局生意早就被打壓，加上依家聽眾群大增，
影響力愈大打壓將會愈大。

29/07/19 「三不館」長版本

不因人廢言，除左熱狗

我又推！！！

覺醒係好事

【杜絕分化】熱狗惡行 24小時輪流廣播 （2）

【杜絕分化】熱狗惡行 24小時輪流廣播 （2）